遇到一個好kick手既補習case

接左手幾個月到, 係屋企教佢明明大部份都識
點知學校考試低分, 我懷疑佢係故意唔寫落去
到上星期老豆老母最後先肯講, 佢係學校比人笑咩淨係識讀書
間學校本身都係廢校, 條友個樣又唔係mk仔 (嚴格黎講算樣衰)
但佢又想融入d mk圈子, 即係所謂fb/ig好多朋友果類mk
我又唔敢直接篤爆佢三口六面講叫佢呢個話題, 一陣驚佢頂唔住 希望佢無上連登

中幾先？同埋佢有冇能力讀到大學？
校內試就無咩所謂，DSE考得好入大學，到時咪成個人際圈子唔同哂囉

幫佢執mk look

唔爆太多, 初中黎
佢既心魔係驚考太高分又比同學講

應該無咩可能...本身副"計"已經同MK差好遠

幫佢考好d轉校

下次同佢老母傾下呢樣野

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好dse，第時有錢你慌無女？」

忍下啦 呢個世界真係好令人灰心
初中同小學雞無分別
你個學生呢類人到高中就會好多人崇拜 因為大啲先識諗

好撚傻豬

入唔入到人地個圈點會睇成績，而係睇性格

利申 以前讀 band 3，年年第一，都無乜野

我一定唔會同佢直接討論毒男呢個問題, 驚佢受唔住

如你係女就引誘佢
話考得好就同你扑野

不如轉校啦同佢父母講，依家初中姐
一路讀上去又唔一定融入到都算啦，仲要俾人欺凌 再遲多幾年真係中學生涯被毀無回憶之餘仲可能有抑鬱 你個學生咁睇重人際關係，遲啲可能日日煩呢啲嘢搞到精神緊張有病都似 呢間學校都係魚與熊掌㗎啦 快啲轉校啦

會認真討論下轉校問題

好老師 你係幫緊一個毒撚
即使融入唔到mk 都起碼幫佢融入毒撚堆

擺明玩你
等你比佢阿爸阿媽覺得廢

個學生死都唔肯做功課 一上到去嘅時候已經係房打緊機 補兩個鐘可以靜係出廳坐五分鐘應酬下我就算 已經好聲好氣氹佢每一題講佢聽點做 佢都堅持唔做 軟嘅唔受唯有用硬嘅 鬧佢嘅話就成堂唔理我
之後話畀佢阿媽聽 佢阿媽都搞佢唔掂 收左佢ps4就用電話玩pubg
真係好難搞呀

係到唔方便爆太多, 我呢個都係類似咁, 攪到我玩手機都有錢claim

其實考低分根本解決唔到問題
如果本身融入唔到,考低分應該都係融唔入

呢樣真, 但又唔可以直接同佢講

試下比d差唔多既題目佢做，
佢識做既你就話同考試差唔多，
問下佢覺得有d咩唔同，再慢慢講到個問題？

試下叫佢去學一樣運動
等佢建立返自信
又唔會俾人笑淨係識讀書

三大神科大把mk仔
樓主要帶個學生見識下先得

扭曲佢價值觀
教佢bank3成績好老師都會幫佢奶鞋底
唔洗理班mk 仔
因為佢地做唔到先踩低人